一芳水果茶牆頭草兩邊擺

講到尾咪又係為左盤生意
真係有咁支持香港既直接同總公司割席嘛
公關手段係人都識 大家咁就相信？
一邊討好香港市民另一邊咪又奶緊總公司個鞋底
香港一芳得旺角朗豪坊同沙田新城市兩間係直營店 其餘都係特許經營架
大家幫幫手推佢上熱門宣傳下

屌佢老母滾啦 離開香港領土

唔盲反

Sor 補返張全圖先

騎牆派

推推先

其實人地都出左聲明啦
你咁把炮唔掉晒屋企中國制造d野先？

花生
但我連台灣定大陸品牌 都未識分......
媽, 我好亂丫~

聲明代表啲咩？
代表繼續奶鞋底咋
有冇睇清楚 佢自己都識講台灣同大陸代理係同一個人
所以講到尾咪又係怕無左個經營權

推~

台灣加盟店都誤會左以為篇微博聲明係香港代理出
點知原來係大陸代理（即係台灣總公司老闆）出
其實你諗下都知有邊春個香港人會用微博
香港店同台灣加盟店都俾人擺撚左上枱！
香港店係同路人！不分化不割蓆！
噴撚左人地招牌油同我去道歉！
再幫手同身邊既人講番成件事！
錯就要認！唔可以抹黑人地！

6月12日人地都罷左工
你同我割蓆？
果個聲明出係微博
邊個香港人睇呀
老虎堂老闆咁仆街你唔搞 去搞一芳
真係多謝哂

如果唔係為左盤生意既會係咩原因？
咩比人擺上枱丫 根本就係為左盤生意繼續有得做落去又唔想得失啲客咋
真正支持罷工既係其他特許經營店而唔係兩間直營店丫

有時間推左即時資訊同戰略po先
清算po可以容後再出